近十年最高質TVB劇歌 張衛健-蜜運!!!

星夢居然會有好歌
一首歌就證明星夢班歌手有幾垃圾

只要唔係張家誠作曲張美賢填詞，質素即刻翻晒黎

張衛健
真係好屈機

yes
幕後問題仲大
如果都係呢兩條二打六填比dicky就算佢唱都應該會爭咁啲野

佢兩個作左咁多年 都有唔少經典作品啦
回晒塘？

雷頌德喎
梗係高質

十年？？？你當林峯係死？
愛不疚 幼稚完都屌打呢首